垃圾窮撚學生用邊間銀行好

花旗

無最低存款?

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

無...取消左

係，此post已完。

好多間都冇收架喇 你search search 免收最低結餘

Citi提款卡好好用
佢其實屬於Mastercard Debit Card
可以直接經Mastercard好似碌信用卡咁用
只不過即時喺戶口扣數

不過用落Citi會有啲問題
例如出糧填戶口number要+390
分行好少亦都少獨立嘅自助理財
例如要入Cash入支票可能就有少少麻煩
不過Citi張卡同Citi Global Wallet幾好
反正而家冇最低存款開咗冇壞

撳錢就冇問題嘅
因為本地提款行銀通 慣例冇手續費
至於部份銀行行銀通提款嘅最低限額
Citi係冇嘅
換言之無論自己提款機定係東亞渣打機都係可以最少撳100

行銀通慣例每次最多6000
可以分幾次拎

銀通除咗滙豐集團(滙豐恒生)唔撳得外其他都ok
當然盡量唔用中資銀行機

另外海外提款行Mastercard Network
Mobile Banking App預先唱定外幣
去到撳錢碌卡都係直接扣外幣數
暫時如果係海外外幣提款仲免手續費
以上服務即「Citi Global Wallet」

Global Wallet 唔係真係咁好用 好多時候買野都會話read唔到張咭 至少喺UK係咁